連登防滲透戰正式上線 一人一個三毛狗仔女

連登有臥底唔係第一日嘅事
麻煩各位巴絲 upload可疑人士 and report
上至 IT狗(情報犬隻）
中至 散仔(放工翻工收料）
下至 狗仔狗女

希望大家可以做到
1.不封鎖
2.請檢舉
3.禁追蹤
4.善用不推文回覆

今日連登防滲透 由你我做起

佢地絕對係有系統咁搵其他虛假消息
散播謠言 務求分化大家
或者老點路線 比啲掘頭路 前線
甚至老屈前線偷嘢 打平民

大家遇到呢d post
唔該千祈唔好封鎖佢
反而係追蹤佢 加 不推文回覆 提醒各位巴絲

以下係我遇到嘅狗仔

一開頭佢好似係我地自己友
後尾佢話 後生仔屌鳩我地
根本有少少學識嘅中學生都唔會屌鳩我地
小學雞腦荀都未生埋 藍絲老師講兩句就信曬啦

跟住就話打爛交通燈會
有交通事故
事實上係0交通意外
更加無手足因為交通燈出事
基本上都係的士佬突燈鏟人
無論我地做咩都係有位比人入
劏肚破腸都比人話做戲
和平行街都比人話非法集會

跟住佢開始怒羞 露出馬腳
叫人曱甴
除左對家/犬隻
普通人根本唔會叫人曱甴

Ending

對準目標

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 修正港鐵、巴士可加可減機制
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係

醫療、教育方向

- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工
- 興建至少四所新區域全科醫院

求正評及幫推！

唔好意思，借個位宣傳一個idea。

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

有個叫一鋪過 煩膠到